點解亨特拉爾成日比人打

根據我既統計,左邊係被打者

洛賓：至少有10人(不含亨特拉爾,尹佩斯,史奈達)
亨特拉爾：尹佩斯,洛賓
亨特拉爾：尹佩斯,阿費利,史奈達
亨特拉爾：洛賓
亨特拉爾：尹佩斯
洛賓：(電棍)亨特拉爾

幾乎次次都係亨特拉爾條廢JER

把他往死裡打！

口臭

雲佩斯成日打鳩佢

死獌狗真係好撚低賤

明明成日都比人打仲咁口臭

四次有三次都係佢

呢個就係原文？

打狗 怎小得我